平安夜定聖誕節重要D？

覺得平安夜成街佈佳音有歌唱好有氣氛 但聖誔節先係正日 如果淨係揀一日同最重要既人過 揀邊日好

平安夜
聖誕節

是撚但啦反正兩日都係係屋企上連登

agger

最重要係有女朋友

就係想一日比fd 一日比另一半 點搞好

從來都係平安夜重要d

問完好去訓啦小學8點夠鍾

sem議員